{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6789152'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2015-05-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "바삭한 마늘간장 고등어"
    },
    "text": "サクサクにんにく醤油サバ\\n\nTherefore、カリッとした食感のにんにく醤油サバの塩味のきいたものがおかずとしていいですよ。 , 調理時間:30分以内、材料:手入れ、ニンニク、卵、小麦粉の薄力粉、水、コショウ、天ぷら油、しょうゆ、水、メープルシロップ 、レシピ:ニンニクは03cm厚さに薄切りして準備してください。サバは身の部分だけ使ってみます 途中途中に刺さっているとげをよく取り除き、2cm間隔に切ってください そしてコショウだけかけて 下味をつけておきます すでに味がよく染み込んでいる製品なので、別に塩加減はしなくても大丈夫です 衣を作ってみましょうか 薄力小麦粉1カップ、水13カップ、卵1個を入れて軽く混ぜて生地を作り、切っておいたサバを入れてまんべんなくつけてください ヤンニョム醤油を作ってみます サバ自体に味がついているので、そんなに強く味をつける必要はありません 醤油 2T 水 1T メープルシロップ3Tを入れて軽く混ぜてタレを完成 油を強火で4分間予熱して火を中火にして先に薄切りにしておいたニンニクを2分間カリカリに揚げてください ざるできれいにすくってキッチンタオルにのせてカリカリに準備しておきます ほのかな香りがするニンニク油に衣をつけておいたサバの身を一つずつ取って揚げてください。サバがふわふわ浮かぶまで3分ほど揚げてから一度すべて取り出して油の温度がまた上がるまで1分ほど待ってください そして取っておいたサバをもう一度入れてもう1分間揚げてカリカリに準備してください 余分なフライパンに用意した醤油ソースを入れて沸騰させ、粘性が感じたら揚げておいたカリカリサバを入れて軽く混ぜて完成させてください 揚げたにんにくを薬味のように多めにのせると、簡単なおかず作りに成功。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "サクサクにんにく醤油サバです。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "材料は何ですか？",
            "answer": "手入れ、ニンニク、卵、小麦粉の薄力粉、水、コショウ、天ぷら油、しょうゆ、水、メープルシロップが必要です。"
        },
        {
            "question": "ニンニクの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ニンニクは0.3cm厚さに薄切りして準備してください。"
        },
        {
            "question": "サバの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "サバは身の部分だけ使い、2cm間隔に切ってください。"
        },
        {
            "question": "衣の作り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "薄力小麦粉1カップ、水1/3カップ、卵1個を入れて軽く混ぜて生地を作り、切っておいたサバを入れてまんべんなくつけてください。"
        },
        {
            "question": "醤油ソースの作り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "醤油2T、水1T、メープルシロップ3Tを入れて軽く混ぜてタレを作ります。"
        },
        {
            "question": "ニンニクの揚げ方はどうすればいいですか？",
            "answer": "油を強火で4分間予熱して火を中火にし、薄切りにしたニンニクを2分間カリカリに揚げてください。"
        },
        {
            "question": "サバの揚げ方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ほのかな香りがするニンニク油に衣をつけたサバを一つずつ取って揚げてください。サバがふわふわ浮かぶまで3分ほど揚げ、一度取り出して油の温度が上がるまで1分待ってから再度1分間揚げてカリカリにしてください。"
        },
        {
            "question": "最後に何をするのですか？",
            "answer": "余分なフライパンに用意した醤油ソースを入れて沸騰させ、粘性が感じられたら揚げたカリカリサバを入れて軽く混ぜ、完成させます。"
        },
        {
            "question": "この料理には何を添えると良いですか？",
            "answer": "揚げたニンニクを薬味のように多めにのせると、おかずとしての味わいがより良くなります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 484
    }
}